劉細良指當低下階層掌握實權後因極度自卑後而政策極端

連登因長期無囡囡而變得極度自卑，連登建國後全世界女人個閪無啦

警曱。
讀書差，品格差，出到黎搵唔嘢做，人工低，溝唔到女。
而家毅進畢業，拎實權，人工高，福利好，連巿民買唔嘅口罩都可以第一時間有。

又係metal slug

我而家好撚懷疑個channel係樓主嘅，特登放錯link呃views

佢全部post都係咁

但我次次都睇晒

應該係啦